樹仁12分都收

識人今年dse 33222入左樹仁
12分就做到大學生

仲識人ig成日tag哂樹仁 好pound of my school咁
真係覺得好戇鳩
我係佢就收埋自己算啦 仲要係retake都入間廢野

柒柒下咁嘥錢讀個無用又無u life既所謂“大學”
讀樹仁又唔諗住走既一定係食開屎/戇鳩

同意請正評

有樹仁仔負皮

坐足4年既課室

由中學升到中學

中學起碼有張枱

咪又係自資大學 無乜好比較
樹仁啲設施會令你唔想讀
利申:體驗過

識親戚既仔女今年讀，勸過，但佢好想要「大學生」呢個光環

好多人都係貪個學位而讀 之後個個都話想走
真係貪大學生個名不如OU 起碼似返間大學先

成績達14 12分，將獲優先取錄。

其實我覺得樹仁點都好過恆管先
恆管班人打飛機勁好多

利申：馬料水大學

睇返樹大招瘋既po見到

SYU近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼戇鳩嗎
可有多freshmen 成熟的freshmen
成熟到沒再讀到想quit

是你始終拒絕成長嗎
為何沒法改善reg科
轉眼多少年
仍然想當年
仍然幼稚到又打飛機
天真夠嗎

好有回憶

樹仁中學

屌！有fd 入樹大成日打飛機話自己大學生
見撚到都想嘔
利申：三大非神科

多女

樹仁
利申 一大

東大都唔止依個分

岸鳩仔，你夠我恒大收得低?

咁你又唔講？

冇計啦，香港政府為左降低失業率咪狂開班等班人延遲失業囉

辛苦讀完4年樹中出黎乞食 仲要咩住筆債

死垃圾樹大仔

講乜撚